屌你老母真係好憎d女人肥脾氣唔出聲 屌

問你又唔應 知鳩咩
冇啦啦唔出聲

唉屌你老母
拍左咁耐拖都咁

明明男人就好簡單

發

你自己做左啲咩自己點會唔知
唔知自己錯咩即係唔覺得自己有錯啦
咁你慢慢諗下你點解會激嬲我 哼

正解
連唔應該做咩都唔知